時事台班撐antifa+撐far-left既入黎望下

屌你班中共外宣污名埋香港係對中國人既法西斯+美帝主義+戀殖主義都得阿
中共帶撚著班antifa風向反香港抗爭+反美聯共

咁撚樣都撐得落就咪撚再話自己係香港抗爭者
請叫自已做 西方左派/死賣港暗共紅絲

喺評論美國示威之前，你知唔知咩叫Antifa先？

隔離呢個po屈機

作為香港人既唯一敵人就只有中共

咪撚以為自己係白人玩聯共反美

Push

而家上得登基本都係外國巴

勁多左膠聯共反港反美
大家到底認清香港人既position未

我認為最起碼呢度最起碼有兩個假acc

Pish

咩意思

推

同意樓主

中共唔會因為可憐你而放過你

佢會繼續用各種手段打擊你

推

拉

根整就係共產黨搞出黎既組織，志在搞分離主義。

邊個支找antifa，唔係五毛就係白癡。即block

依家啲五毛日日推推埋呢啲廢post
831無人理
64無人理
69無人理
612無人理
夠未？